Zielone myszki 
Aplikacja okienkowa, ktora pobiera dane z lokalnej bazy danych i wyswietla je użytkownikowi. Dane można edytować/dodawać/usuwać. Nawigacja pozwala na swobodne przeglądanie danych, dodatkowo dane które aktualnie nie są w magazynie są dodatkowo oznaczone kolorem.